== README

README para la página passit

Solucionar:

application.css: 60. /*content:url(../images/flecha.png);*/

Cheats:

Si en algun lugar aparece 'SampleApp' sustituir por 'Passit'

full_title definido en application_helper

'style/style.css' esta ahora en 'app/assets/stylesheets/application.css' y igual con el js

Crear spec de categories controller

Directorio DEFAULT para pdf '/public/pdf/'
En la base de datos como url solo habra que poner el nombre de archivo

Si estamos en ruby tenemos que mencionar /public/
Si es html / directamente se refiere a /public/

Importante: tener imagen cdefault.png para categorias sin imagen en /app/asserts/images/categories/cdefault.png